（文宣新方向）搵黑警反共屌蝗嘅po出黎

啲大陸人硬係覺得啲黑警係會支持中蟈
如果搵到啲黑警屌蝗嘅嘢出黎
特別係啲廢中好鍾意上facebook左屌右屌
班蝗會唔會崩潰割蓆

1

2

3

711

4

10連失敗

5

6

7

8

9

10